手足們樓下個看更開始左烚熟狗頭款未牙

一行到閘就自動開鎖入得了

平時就好似雲加個死老野咁成碌木坐係度

真
今日無啦啦同我講早晨

準好過年去替假

唔出街

每個人開門都揮手講句早晨

封張 知足常樂比佢

鏝城球迷 @xxx

佢應該成生人記著你